椰子巴咁多對手之下都有第三多得票，都算係咁啦

始終含撚係大方向

無人理你嘅話有無錢收？

有做野就有錢收